tvb 8點九新聞連人民日報都引用

黨報都引用

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

中立？？？

viutv都係

讀咗3分鐘，教協澄清得1分鐘

不嬲都係,已成官媒

仲要放埋人大頭出黎公審 好撚賤

今次真係好誇張

不如直接播新聞聯播算啦, CUT 埋個新聞部佢慳番D錢

岩岩睇到呆撚左 tvb一定要執

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

讀左幾分鐘
痴撚線

黨媒姓黨

唔係不嬲都有引用既咩
出去食飯個陣見到午間同晚間新聞都有

今次講左幾分鐘

一路聽一路心諗，你老母不如讀曬成篇出嚟算啦